一句話惹惱天下同志 同志交友軟體總監怪翻譯

以同志為對象的交友平台總監，竟然發表反同言論？全球最大同志交友平台Grindr的台裔總監陳俊仰（Scott Chen）
在臉書的一段貼文，「婚姻是一男一女的神聖結合」，遭Grindr內部網站揭露，全球同志社群譁然。
《紐約時報》今天報導，Grindr內部消息指出，陳俊仰26日在個人臉書頁面上轉貼連結，文章是一篇談及宏達電集團董事長王雪紅資助反同組織的行為。陳俊仰在這段貼文下面留言，表示「有人覺得婚姻是一男一女的神聖結合，我也覺得是，但這是你家的事」。
陳俊仰的言論被Grindr旗下的網站「Into」報導後在社群網路上遭瘋傳，網友認為這是恐同言論，眾多Grindr用戶表示不滿。陳俊仰辯稱自己的言論被臉書自動翻譯成英文後讓人誤解，他隨後貼文澄清自己支持同性婚姻，「關於覺得婚姻是一男一女的神聖結合，只是根據我個人經驗」。
Grindr總部位於美國加州，自2009年推出至今已成為全球最受歡迎的同志手機交友軟體，在全球196個國家共有約380萬用戶。中國的遊戲開發商崑崙萬維集團今年1月砸1.52億美元100%收購Grindr後，原創辦人西姆凱（Joel Simkhai）卸下總監職位，陳俊仰當時接任為技術長、並於8月升為總監。
據《紐約時報》報導，Grindr官方對此事件沒有回應。（許可／綜合外電報導）

成班塔利班

西方左膠不意外
context wfc

個心又碎晒
係咪想個個男同男、女同女，全世界所有人都唔生仔女

下一次又到邊件玻璃心呀
依家啲人吓吓都一句話惹惱_______